Go and Sing @ 3pm!

依家poly打仗，出到去自然要出啦
不過出唔到去嘅係咪話好嬲就算呀？對唔對得住前線呀？
Twitter戰線要人！緊急吹雞！

Retweet + Like + Reply! 多你一個好多！

更加多嘅任務去 @TwitterHelpBot
撳 /task就得！

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！路透社記者：解放軍監視示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！